支那人疑似冒充順豐電話詐騙案！！

打嚟話係順豐，有件快件派咗幾次都唔成功要註銷（廣東話）
我心諗屌你老母我屋企日撚日有人呀死柒頭，仲有我根本就冇等緊收順豐快件
另外我從來冇將屋企電話交俾順豐，佢又會打嚟我屋企咁撚犀利喎

然後轉駁咗去個支那接線生
聽到佢用支那話講你好，就即刻CUT撚佢線

我屌你D支那人老母，冇工開咪叫個女做雞囉
男嘅咪走去打劫D雞囉，走嚟呃鳩香港人做乜撚柒野
仆街中武肺死撚晒咪唔怕失業囉
真係火撚滾

點解唔撚番佢

大家小心D
嚟緊會愈嚟愈多同類型事件發生
可能係支那人想呃鳩香港人回血

其實呢d電話都已經好多年 有咩好講

浪費時間

唔鍾意講支那話唔俾架？
點解要就支那人講佢D話？

我咁多年嚟第一次接呢D電話
支那究竟有幾等錢使？
仲有順豐真係會打呢D電話咩？

人哋一聽你啲支那話唔係佢哋嗰種，就已經收線啦。

呢d只係呃黎香港既支那人
香港人你喂佢佢都廢事理你

仲有個入境處,屌你老母,成十年無返大陸,打嚟做乜9

聽到支那話真係打晒冷震
好似俾人強姦完咁

我CUT撚完佢過一陣又打嚟
想點撚樣
來電顯示Out of area
我屌你老母香港嚟架呢度

已經有一段時間冇聽過人講
又會突然死灰復燃咁得意嘅
支那好等錢使呀？

記住：所有來電有個「＋」號，不論電話號碼係唔係８個字，個電話一定係外國打黎
通知埋你老竇老母啦

呢招玩左咁耐都信就無計
除左順豐 仲有自稱入境 郵局 XX銀行騙案

琴日搵黎的公司話我蝦禁止入境

心諗：你知唔知我係個間咩公司黎

支那武肺後失業潮呀？
咁多年都冇收過呢d仆街電話又會突然打俾我咁好笑？
男嘅要偷呃拐騙
女嘅要含吹奶啜

好意思屌人地台灣詐騙島
你D仆街支那人就係詐騙嘅化身

負皮我做咩呀？
支那賤畜上連登？

試過收到呢d類似電話，我話我係香港獨立聯合會既成員，問係唔係內地同胞都睇唔過眼共黨既管治，再問佢有冇興趣捐款比我地跟住佢話我死港獨狗死全家之類，再係咁講我聽唔明既方言

唔明佢地點解係到呃人犯緊法都仲咁愛國

好耐啦
一聽到順豐 中移動就即刻cut線
而且我冇用過中移動

證明上面爆緊失業潮

留明等睇打劫金舖劏死牛、老爆海味舖、郊野公園斬沉香……

係人都知好耐啦
但都有一段長時間冇聽過有人提
武肺之後元氣大傷又出返嚟呃醫藥同殮葬費呀？

省港奇兵